康放署豁下公園/球場關閉？

路經何文田紅磡一帶，見d公園球場都關哂門

We are temporarily using live channel直播台as english channel